c朗輸比列貝利冇人講？

周二意甲，祖雲達斯大部份時間打少一個下，主場0:3大敗予費倫天拿，今季聯賽不敗身被打破。

開賽三分鐘，費倫天拿即反客為主，一次快速反擊，由列貝利直線交給杜辛華荷域半單刀情況下射入，客隊極速領先。十七分鐘，老婦人後衛古達度更因踩人被罰紅牌直接離場，累主隊打少個。

七十六分鐘，紫百合後衛基斯坦奴比拉基傳中，主隊的阿歷士辛度竟然擺烏龍，紫百合領先2:0。兩分鐘後，馬田卡沙利斯接應傳中門前撞入為紫百合錦上添花，最終費倫天拿大勝3:0，打破老婦人今季聯賽不敗身。

C朗黑左列貝利個金球獎都冇人講喇
輸一場咁少事就算